### Catatan
1. Tambahin Short by Jenis (Surat Masuk-Surat Keluar) di daftar kategori -> done
2. Penomoran Otomatis ketika surat keluar -> done
3. Data gabisa di hapus -> done
4. Short by belum fungsi
5. Tampilan Dashboard kasih gambar
6. Daftar Surat juga dikasih short by tanggal, dept, kategori, jenis.
7. button search (daftar surat, laporan)
8. Notifikasi email